[正視聽]對於藍絲以民鬥民既終極應對方案

就係開PARTY

方向正確，今日對家完全係送子彈畀我哋升級

［升級彈藥］淘大有休班警執法，代表我哋可以做啲乜？

有得諗

此方案只適用於30歲以上的黃絲

要比深藍更藍
有人做開頭 班腦殘廢老就會跟住做